有人話想睇香港無政府狀態

你扮警察我冇嘢講我要搵律師